明明有国安法，選舉都自己搞哂，點解港股仲日日跌？

連最自由經濟體地位都冇埋
明明有哂所有利好因素

大家解釋下

占中影響

都是佔中害的

點解支那開完會都仲跌架
維穩呢，國家安全呢

顏色要紅

唔係10號先開完咩？

跌就賴美股（外國勢力）
升就係國安法

中國又贏

仲開緊d 垃圾會架咩，講埋d 廢話都開幾日，dklm

點睇極權撚新加坡都升左自由排名......

太安全，no risk no gain

安全得濟，risk return係負數

其實佢地未撚明個遊戲點玩
哩個世界冇可能全都要

你要錢 就要放棄少少權力 你乜鳩都要晒 人地唔可以賺 有撚人同你玩咩

巴打呢個回覆高質中point
其實自由好定係平穩好？
sell平穩會唔會吸引到另一啲投資者？
每日升1% vs 每日上下跳20%？